陳冠希無懼共產黨打壓 穿上火箭球衣表示不滿

推

擺上微博

抵你食咁多女

希哥都connect到

大家小心炒車 但迫佢割席

冠希
我見到黑飽

一週前架啦

9月30黎架喎

仲有支國旗係後面

佢個post

對佢有保留

應該難啲 香港佢都冇乜點搞

好多真心

唔Del即係仲係撐

一week 前都已經知有今日，神人

yes

clot 仲要食大陸水, 肯定唔割

贏足牛屎樂咁多年唔係冇原因

明明CLOT係中國好有市場 咁次咁搞佢頂唔頂得緊架...

戇鳩仔乜柒都唔知就喺度吹奏

唔怪得你可以食咁多女，真係型

你呢啲人永遠叻唔切

post 上weibo la
你以為你識fact check好醒?

冇得同我架FC 鬥

推上Weibo 兩面不是人

抵佢食咁多女

淨係張相都夠玩
Weibo 咁多白痴糞青

希哥

希哥本性就係自由

人地洗淆支那狗咩
好似隻奶共樂咁咩

扯晒旗edc

正 支持

但11號係姚明

無限期支持中國

好多唔知真心定假膠嘅reply

大家都知道西方人好重視言論自由
所以,大家麻煩煲大火箭隊莫雷發表既言論
既然依家中國共產黨企到咁硬, 咁我地就煲大佢!
將中國共產黨變成對人地既國家安全威脅!
等全世界人都覺醒
將中國共產黨視為對西方文明既威脅!!!!

仲有大陸人支持911事件!!!

聯合抗共, 將全世界人民聯合起來, 反抗暴政!

United We Stand, Divided We Fall!!!!!

仲有電競選手果單! 將呢兩件事變成西方憲政危機同國家安全威脅!

傳開去, 感謝手足!

大陸仔撚會FC咩

老婆係大陸雞, 點會唔奶共

[國際戰線]又一NBA球星表態支持Morey stand with hk

又搞鳩希哥

照推

吓佢唔係奶共

同熱愛這片土地

佢老婆大陸人黎甘都無染紅

人地大陸好紅架，大陸仔當佢神咁拜

平時瀨成咁 今日會反？ 我就唔信了

同愚民樂真係高下立見

做左人老豆真係修心養性哂

三十六計之混水摸魚

係人都知希哥反共第一男神

edison奶共奶到好盡㗎

推，希哥真愛港

抵你食到咁多女

睇定啲先
條友都奶奶地㗎

佢老婆好似揸綠卡

漁民樂屌唔到黑鮑係有原因
希哥

等緊佢del

呢啲垃圾post可唔可以拉呀

佢唔算係完全奶共/反共
佢只係對於搞鳩佢 搞鳩佢認為唔應該搞既野時
會十分直接咁屌柒對方既人 唔理佢係咩地方既人
好似以前香港既狗仔隊同無耐之前大陸個直播撚咁
呢方面佢至少比虛偽既漁民樂要率直得多

CLOT奶共奶到傻，日又奶夜又奶

果然係陳冠希 我一直以來都覺得佢當年冇錯 成年人大家搞野自己影相有咩錯 最錯係維修果個

佢老婆大陸㗎喎

希哥谷左幾個月終於沉唔住氣要發聲啦

相反牛屎樂

但美國市場仲大過中國
中國反而madness 紅過clot

咁就放長雙眼睇下佢之後比支拿畜杯仲奶唔奶囉 如果唔再奶 我認為佢值得表揚

屌你特登唔cap埋下面支那國旗

識玩緊係玩到環球時報幫手助攻

咁可能佢老婆都崇洋

呢鋪希哥夾係中國 緊係叫大陸仔迫佢表態啦 等佢兩面不是人

想再響香港拍戲真係要出聲幫香港

咪玩啦 佢奶共奶得最勁 要賺班蝗錢架
件衫係佢自己出

希哥果然係偶像

咪撚on9 啦屌，佢搵中國人錢，點會同大陸對撼

又上番神檯了

I love 痰冠希

9月30號既post，仲有中國國旗

pish

支那人有種就燒姚明件11號

希哥>>>偉大球員

Mark低上面啲名先

越來越多人歸邊, good job

唔好理個po幾時出 cut走日期推上微博 唔洗教啦下話!

推！攬炒啦臘腸！

同你名一樣
借刀推佢上去死
明唔明丫醒
大劣人邊有禁醒，盲咖

睇多一多fishman lok

屌

推到佢永世同 nba 割蓆

啲大陸仔咁撚衝動 肯定一睇到就去拆尻juice

如果佢澄清 真迫佢同nba割席 點撚都死

愚民樂 奶共樂 同 nba 割咗蓆未呀

大家係連登帶左咁耐風向 仲唔上微博反吹風

又炒？

提撚晒水都要衝出黎撞

edc 岩岩先出左件clot x mn 火箭波衫賣成2千幾蚊
轉個頭就搞單咁既野 賣唔出了

呢鋪抵撐

只係又一個愛中國嘅加拿大人

快D吹比大陸人睇

樓主已經示範左點樣借刀啦，啲盲毛一睇完會點呀

你識唔識轉彎抹角

相比起余文樂真係垃撚圾

拉，推返行動post la 死晒

edc 依張係慶祝國慶🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳😅

國際戰線

佢肯定唔會理當無事發生
你估佢係余文樂條柒頭咁無腦衝出黎柒咩

希哥好撚型

又成功一個

無得同我fc鬥

時間點都唔同
Fact check吓先啦

加重奶共成本

Edi 神

好撚醒呀屌你

佢唔係有首東方快車話自己係中國人?

抵666一世輸比你

點解成日搞人

推到希哥做新民主男神

唔好篤灰呀，唔好推上weibo呀

呢啲有影響力既人可以分化中美 何樂而不為

民粹主義

真男神
抵666一世俾希哥踩住

推佢送頭都唔明？雖然連登多左好多新會然
但係連登到要識分曲同直
P.s上連登勿認真 呢到係child登

李喜

黑鮑we connect

佢不嬲都撐我地
之前係los angeles遊行見到佢帶埋個女出黎
係咁叫five demands no one less motherfucker

真 玩膠都唔識

正過余狗好多

Push

新增咗幾個職業！大家過來推，人人有工開！
【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

上個月去LA 仲去左希哥間店撞到佢同啲鬼佬講香港發生咩事 仲聽到佢話Hong Kong is not China

唉 當年香港人欠左佢 如果唔係漁民樂收左皮十世

你係啊嬌？

正

無得同我架fc鬥.......

頭先見到 佢加拿大籍

走得太前

鮑魚哥

柒完expressive 仲未柒夠 屌你老母

佢之前成日奶共

抵你食咁多女女

男神

屌
睇topic仲以為係真

其實你係咪好新會員 舊登文化絕跡？

佢offices係灣仔架 好似

希爺 we connected

佢就算奶共都會食到好多女..

慶祝啊啦

香港地

我完全封鎖左條友 想知條友講咩

呢首歌 送俾我既香港
唔理事情有幾困難 環境有幾亂
你都仲係我屋企 之前係 而家係 將來都係

同熱愛這片土地 大家刻骨銘記
愁或喜 生與死 也是香港地

希伯竟然咁做

推上微博啦

陳冠希>>>>>>>>>>>贏余文樂 九條街

呢樣真
靚仔真abc
性格真性情
另一個就一日牛屎仔一世牛屎仔

條撚樣仲要著yao,奶到出汁啦，一齊幫佢貼上微博

推到佢兩面不是人

硬係叻唔切
唔識玩你就返屋企坐定定等收成好過你出黎做野

你個仆街仔，而家玩曬啦
利申 毒撚

D

Your mom is died

屌打余鳩樂

冇得同我架FC鬥...FC鬥...FC鬥..鬥..鬥...

不過之前成日見連登好多人like佢 佢奶共奶到咁 之前d人仲like真係唔知咩心態

希哥同牛屎樂真係高下立見

型撚到 條J都好撚型

型到

美國人要企出來

牛屎 = 垃圾

we connect

我一直都撐你架

唔岩聽既野你想唔想聽

屌你咩叻唔切
係喇係喇叻喇叻喇

post主想引人炒車？

班友想學埋藍絲d低莊手法咁玩老屈啫

抵你食咁多女！

都要班大陸仔低智先有用

無得同我架FC鬥...FC鬥...FC鬥...FC鬥

抵你勁秋過余文樂

好型呀

好撚sad
當初就話香港點都係佢屋企結果呢
佢唔記得咗佢自己嘅初衷啦

正視聽！等7日？真實嘅「人權民主法案」日程表

微博 帝吧手足做野未

EDC 比起Lok 高汁太多了

夾起中美既神人

Pushhhh

nba球星fishman lok真係垃鳩圾

一定鏟，邊個同我賭？

Send比余文樂隻共狗

拉

炒車！！！

依加佢有潮牌生意冇咁易死

抵你當年搶贏fisherman，食到未過食用期呀嬌

樓主出張圖都係出半張

條撚樣奶共奶到仆街，今次唔知忽左啲咩

放上weibo

係囉 咩事

驚閪咩
就好似大陸人一邊口裡反美
一邊瘋狂搶購iphone咁
影響不大

新增咗幾個職業！人人有工開！
【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

希

同漁民樂比，高下立見

Check撚倒咩

條友之前先po完i love china 真膠定假膠啊你地

拉埋落水

佢真係拎支那國旗奶俾你睇都似

屌你樓主專登cut下面嗰啲標題都有古怪啦
成班炒車

佢奶鮑都要揀隻支那大毛鮑
奶下共匪袋底賺下錢 何樂而不為

求希哥溝幾件警嫂黎玩玩

個post做乜撚野？
佢奶共奶到出晒面喎
你地山頂洞人黎架？